抵死,原來佔中三恥話自己無悔意所以先判坐監

搞衰香港仲無悔意,呢D人渣抵做監躉啦

係指控問題，依家搬龍門話佢地無道歉

條控罪根本都無指明邊個係受害人，唔可以話道歉就道歉